狗宿比人搞，popo起晒鋼；藍曱甴死撚埋，popo冷靜應對

你諗下班condom 有無當你班藍曱甴係自己人啦

mon post 狗 自己諗諗喇， 諗下你地啲老頂點冼你地自己喇

你要曱甴進化出思考能力？感可能研究穿越時空打9死佢哋老豆老母唔比佢哋出世會容易啲

一層推一層
白衫>白衫家屬>藍衫>藍衫家屬>黑社會>藍絲曱甴

推